De vreugde ging naar Mr. Wopsle door zijn worsteling met Laertes op de rand van het orkest en het graf en liet zich niet meer verslappen totdat hij de koning van de keukentafel, en was enkele centimeters van de enkels naar boven gestorven.
